屌你老母後場放煙花嗰個原來係二五仔嚟

施丹真係醒目！ 戰術運用得好成功！

。